其實連登仔想全球藝人點幫大家

你估你香港真係好大咩

係有重要性, 但呢個世界每一日都有唔同政權壓逼緊自己人, 人地幫得幾多

同埋政治野你插得手唔單係得罪大陸啦

何韻詩有時d 做法都比你地屌左好多次啦

不如調轉頭講 我地講到咁憎大陸 咁撐民主, 又幫過西藏, 新疆做過d 乜

如果無, 你都唔好求隔幾千里遠既地方人幫你啦.....

人地幫係好人 唔幫係正常, 屌鳩人都多餘